側田：「在北京當個三線歌手，肯定比我現在賺的多十倍。我不明白為甚麼還有人覺得香港市場重要。」

訪問中側田說：「在北京當個三線歌手，肯定比我現在賺的多十倍。我不明白為甚麼還有人覺得香港市場重要。」

考古時間。其實這段訪問，是當年為宣傳其演唱會而做，不過適逢側田當時受緋聞影響，加上當時樂壇不景氣，令側田想到離開香港；他還在訪問中表示在香港收入不穩：「賺錢靠跑廣東省，唱兩首歌等於一個紅館騷的價錢。」不過最大問題都係喺創作方面：「寫歌，我也被洗腦了，只跟着方程式創作，派台歌首首都似《命硬》，如果你沒有聽其他的side track，一定以為我只得一道板斧。」難怪當時有人說側田「口氣大」。

香港人 你仲睇側田?

香港樂壇有邊個唔奶共

係難聽過粗口 但係大陸個市場係面對14億人（包括香港） 香港得700萬人 ，呢個係事實

諗下當年班傳媒點樣玩鳩側田先啦

結果佢喺北京連3線都做唔成
好似係

返大陸啦禿頭田

唔係唔俾你講，講完又要返黎r 撈就抵俾人插啦

明明好撚紅
係d 狗仔狂偷拍佢，又話佢地圖王逼走佢

無啦啦驗埋佢個condom
痴撚線

咁佢講事實姐
例如同樣做電訊
你話中移市值高d定smartone值＄d
佢錯只得一樣
呢d嘢心𥚃有數就算
唔洗講出嚟
尤其班對象係到今時今日人地大細仔同謝廷鋒成個餅印咁都仲可以話好似陳冠希嘅on9 香港人

香港人不屑大陸垃圾

繼續踩香港都係不屑你地班大陸垃圾

番大陸都撈唔掂

鳩嗌式唱歌上大陸啲歌唱比賽都輸

算鳩數啦禿頭性病矮仔

冇香港比名氣佢，邊個理佢？

好波 支持
最基本
歌手唔洗食飯咩

吊你你唔收埋人地使乜裝你。 男人老狗婆婆媽媽咁。全世界都知去甩頭髮啦， 甩咪甩囉， 爽爽快快啦。
明哥認左gay之後仲有無人問佢？

人地講事實 你班友日日政治上腦 本來都唔能買碟架啦

以前香港叫有地位，你d偽人先係支那有人識做主角
而家新一代偽人，去支那做小醜咋

ching第一次講人話

你睇陳小春，唔係20年前出左名，以佢咁既款去支那，搵鬼睇？

乜能野牙
我無反過你

個個性格唔同 點解一定要比你睇曬所有野

側田冇權冇勢就日日比你地伏佢睇佢個m額

你試下搵個記者日日走去問柏芝第3個仔邊個老豆呀 溶撚左啦

叫爸爸，叫爸爸呀

香港新一代由反智做起

陳小春 色魔大陸仔

低調d呀，黨問你攞返税就大獲呀

娛樂圈就係咁架啦， 你有權唔講， 但係人地亦有權問。
你都曉講啦， 無權無勢呀嘛。 娛樂圈就係跟紅頂白架啦。 你幫唔到公司搵錢自然無人撐你。

事實不嬲都唔啱聽

依家唔係佢講得啱唔啱，係佢咁唔撚鍾意香港但柒咗就返黎R 撈，話好掛住香港，好掛住香港音樂真係好肉酸囉

如果佢係中國成功咗，肯定繼續踩港

事實係佢唱歌係真係好聽

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

其實佢初初出黎唱歌佢都係麻麻地架啦,
佢得鳩叫唱功

我都好記得
當年講到自己幾慘幾懷才不遇，上咗北京以後唔返香港玩
點知呢幾年又返嚟

返到黎又要扮掛住香港樂壇咁R 撈真係好撚肉酸

呢加連登仔又撐側田係事實啦
好撚野

過兩年番黎唱完一隻歌
跟住個個page就會話樂壇欠佢一個公道
跟住又開演唱會cap水

咁佢做唔做得成三線歌手先

廁田仲有無搵薯格

講事實又叫奶共
有邊個淨係喺香港發展嘅係可以咩年齡階層都鍾意佢
但喺大陸紅咗
香港人就反而會吹捧返佢
明明以前都唔撚知佢係邊間
事實就係香港人就係咁勢利眼

香港樂壇有邊個唔乃Ｂ

廁田 個人格
其實好難估
係好人 定濕鳩

e個post又証明班波台狗係大陸仔

有冇手足幫幫手key側田個樣上去？

Come on 去玩去衝去闖

佢比人打係事實

仲衰過醬依條友自己鐘埋 仲想死返黎搵食

香港人就係咁架啦 唔啱聽既說話唔想聽

以前有兩間電視台
雖然慣性收視
都仲有D創意

依家一台獨大
就好似一黨專政
社會唔需要有創意

連登仔出名對人不對事

陳奕迅 側田就係合理，
但GEM就係奶共仇人

事實就係事實
並唔會因爲地位而事實有變
國王的新衣
幼稚園都有教啦

咁阿漿唱歌係煩

又借啲耳吹奏大灣區機遇呀？

咪又係鬥人多，無鳩聊

佢話香港市場唔重要啊
佢上面賺錢多過香港係合理

但話香港市場唔重要就好有問題

依條友早兩年先話自己無大志，唔會返大陸賺人仔
比兩登仔狂讚
轉個頭就返左上大陸唱歌
根本就兩頭蛇，扮咩

陳奕訊奶共奶到雪雪聲一樣唔屌得

坤哥

香港放棄左佢 所以佢放棄香港

邊個唱好歌就聽邊個就係咁簡單

真係放棄左香港就咪撚返黎囉
而家返黎預左比人屌啦

YES

多謝您搵番出嚟，我記得當年睇完呢篇訪問眼火爆

我好支持香港音樂，就算而家都會買實體碟，但側田一定以後唔會幫襯

佢呢啲唔係奶共，係反骨，無恥，踩自己人姐

好地地去北京發展無人話佢，係佢臨走都要奚落香港在先

有無漏報税呢？

其實去中國唱歌
同奶共
好似兩回事黎

側田唔洗反共 係香港都比人封殺

講真係難聽
但佢只係將真相講出嚟
香港好撚可悲真係
成個娛樂圈樂壇生態都九唔搭八
成日話珍惜側田 其實都係得個講字

以歌手呢個職業嚟計 的確返大陸唱好搵好多
我覺得去工作賺下錢生活無可厚非
唔好放棄唱廣東歌市場就得

佢當年好似有條女係北京？

HOCC

創意要時間
捱住餓愁錢點會作得好

好現實

香港樂壇係跳板

鬼都唔睇啦，internal something

成班白痴講市場論。無撚腦

唔怪得支那人覺得自己係世界中心。

但係的而且確佢上次上完嗰啲咩蒙面歌王 先個個出嚟講

請珍惜側田

咁事實香港真係無市場啲人成日講唔係香港人畀名氣你，中國邊有人識你？又話唔識飲水思源 。同中國人講，要不是我們來支撐經濟有咩分別？歌手都係人，人地唔撚使生活咩

林峯

咁撚on9都有
你係香港人 拎 D 外國人比較?
如果你係一個外國人當然睇錢至上啦,去到人地地方理撚得你支那又好穆斯林。我要搵你錢。完。
屌你老母!你係香港人,竟然覺得自己本身個地方唔撚重要,係唔需要care,咁你咪唔好撚再講自己係香港人囉垃圾。

無香港,邊撚度有人識你呀屌你老母

一個係事實，一個係亂咁噏
你識唔識分？

真喎
如果唔係香港撈返咁上下名氣
大陸識撚你乜水
政咩唔政治上腦
只係過橋抽板而已

連登仔

(憤青)不願面對

無計，連登屌緊GEM 唔係香港出世但扮香港人

明明係自己努力唱歌
但又要比連登仔話冇香港會唔會有人識你
係咪得香港人先咁奇怪
美國人會唔會問愛因斯坦
冇美國仲有冇人識你？
日本人又會唔會問村上春樹
冇日本仲有冇人識你？

前面就係事實
但後面嗰句根本係歪理
對光頭田好失望

例子?

如果可以令連登仔群反群批鬥話奶共
某程度代表喺娛樂圈都幾成功

如果咁都叫賺錢冇問題
五毛都冇問題啦

咁佢又講得無錯
如果你有佢咁既機會 一陣就有幾百萬袋 你唔要咩

而家嬲既唔係佢飲唔飲水思源
係佢又要屌又要返黎r 撈既態度
你係香港紅左之後話番大陸做三線都好過留係香港
香港市場唔重要
Fine 咁你咪上去囉
上到去撞左板又落番黎sell 情懷開演唱會cap 香港市場水

肉唔肉酸d
有d 人仲好意思話香港樂壇欠左佢條路自己揀既

唔係話覺得奶共無錯，但如果你代入個角色，留係香港你可以有咩機會？靠一人之力拯救香港樂壇？定係死都唔去大陸搵機會等餓死？認真想知

廣東省唱兩首歌就等於係香港開一場紅館
咁大分別 話香港市場唔重要有乜問題
不過連登仔鍾意活係自己世界 唔願面對現實都無計

咁就咪撚番黎啦禿頭佬

的士陳有名氣咩 咪又係紅到

岩，佢講到自己係大陸撈得掂咁，除左廣州深圳，其他地方撚有人識佢咩
佢做到3線歌手？ 是但搵個無線以前既演員上去唱歌都多人氣過佢

都明白 咁佢踩得又真係唔應該返嚟r

點解佢而家又走返嚟香港？

佢會話：
身冇屎就掉份dna結果畀人睇
或者
身冇屎就畀人拎dna去驗啦
婆婆媽媽

弱智concept

香港樂壇真係笑話

返黎乞食就丟架啦

唔好之後好似王祖藍咁返嚟話香港好就得啦

想知柏芝有權有勢more

唔怪得被曹格打柒

係得香港人咁撚鳩
笑人光頭 矮仔

三、四十年前東南亞聽緊咩歌呀
係眼界細先會覺得得香港人可以聽香港歌
都大把人聽日文韓文啦
日本classical music 又世界知名

其實阿漿都唔係衰奶共 而係衰無腦咁奶

你剩係走去支那發達 冇人會理你 分分鐘會紅返來香港

但佢果句 想同cy就聲加油 到底想點

睇下豬閪伯格瘋狂起勢咁奶支那就知

hocc

事實上佢係有料, 但就俾八卦玩撚死

真有料 可惜都係奶共

咁個個都會比人挖私隱
問題係點應對
無可能人人都喜歡你
但你又真係有野比人挖到
頹頭係事實，你要遮，人要睇
古巨基當初都比人報佢髮線後移
佢又退出咩
佢受既攻擊少過麥浚龍出道啦

話驗到有性病嘛

係事實而家就唔使死返落嚟乞食啦

事實陳述罪

一直唔鍾意佢，冇諗過睇

如果你當音樂係一門生意，歌手係商人嚟，咁你係啱㗎

啲人話佢返大陸搵銀咪話佢奶共 仲要係奶到雪雪聲
人地又冇向老兵敬禮冇po一點都不能少冇喺金馬獎講反台獨
人地最近個兩隻廣東碟喺台灣東南亞宣傳推廣廣東歌都係奶到雪雪聲
你比hater自high講陳奕迅奶共奶到雪雪聲

北京三線都做唔到嘅歌手唔係仲睇下嘛

sakura sakura…?

係事實但冇需要講出口掛，
話哂係香港人，上去賺錢咪賺錢，
點解要走出黎踩自己鄉下？

成班小朋友未經歷佢個年代人云亦云
佢當年頭兩隻碟係爆紅呀
但做做下隻隻歌都一撚樣咪冇人聽囉
嗰個仲係大把人聽廣東歌既年代呀
你估影下佢光頭就敗走咩，冇人聽先敗走呀

先唔講香港700萬人多定少

係咪個個都支持香港音樂？定係鍾意花邊新聞，想睇人仆街多d？

支那咁撚窮 不了
跟歐陽靖去美國大陸發展仲好

咁人地都係有話直說姐

講嘅都係事實 唔反感佢講呢句野 佢中意番大陸賺錢咪賺錢囉 邊個在意 到佢想r番香港野做咪柒囉 唔好到時又話咩支持香港樂壇

老老豆豆
當年佢做咩走左去？

其實狗仔隊沒落，對歌手係一個福音黎，做聽眾其實都真係唔洗好在意歌手既私生活。

為錢我覺得ok 講真如果有份工 比多十陪人工叫你返大陸做 有幾多人真係唔會去

大把香港人聽大陸歌手

其實講真佢無錯
我地亦都唔好諗住香港人要罷睇邊個邊個
因為人地唔撚使顧及香港市場，搵得仲多

講衰啲，同果佢向錢看，人地根本唔須要你地班香港人認同

連登仔最愛嘅張敬軒都唔係香港出世

所以真係話 唔鍾意一個人，佢呼吸都係錯。

成日笑支那玻璃心
講事實講左香港樂壇(娛樂圈)問題
兒登仔d支那基因走哂出黎
btw 樓主咁得閒考古揾篇野出黎屌既

係香港人欠側田嘅

人係咁現實，要700萬定係14億（200個700萬）？

你都on9,係佢睇唔起香港先

請珍惜謝安琪

篇野係對住 當年轉撚鳩佢既"壹"做

而事實第2日記招

因為香港市場給你這樣的垃圾做壞了。

唔出聲無問題

大把人上去搵錢, 唔口多邊個會小佢, 有d 野大家心照咪得

Hocc

陳奕迅有冇因為咁而唔出廣東歌？
我冇記錯佢每兩年出一隻廣東大碟
90年代出道嘅歌手仲有邊個咁勤力？

冇問題，但講完，又要返黎r，就係柒，抵比人睇唔起，扺屌。

返黎r
講到好似坤狗賣唔到飛咁
成班為左2010年人地既晦氣說話係度嬲 真好笑

佢講嘅係事實 呢番說話香港人聽到會un耳都係事實
佢無講錯 錯就錯在講出嚟 討好唔到上面13億人 而同時又得失香港7百萬人
有啲嘢心照不宣就好 寧被人知 勿被人見

有無交足稅呀

其實佢起大陸都唔紅

奶共我都由佢啦
最柒係佢踩完香港仲番黎R撈

同意,
事實係咁,
不公開講 實比人屌

無人話佢紅

側田 請你比心機

都話比連登仔捧上神枱之後實會反㗎啦

更正
講緊坂本龍一 久石讓嗰啲

唔係香港出名，大陸鬼有人show佢

等於外國過氣歌手黎香港點都有人睇，但你叫個鬼佬係香港由零開始死硬

拎2010 年舊聞既一段出黎反
飛都賣撚左9成了

結果係下三流歌手

班友上去咩我是歌手果啲濕鳩節目
拍撚埋啲垃圾劇
班香港人都爭撚住睇架啦 自己都唔撚爭氣

咪又要死返落嚟

佢講得岩

只可以話佢唔念舊 無香港市場都無佢
佢上去登台都會唱返d 廣東歌掛

香港市場都係跳板黎jer

柒咗依家番嚟R 撈

Eason 有好似gem 咁放棄廣東歌市場？
咪又係食兩家茶飯
但大陸市場大咁多但都每兩年出返廣東歌已經算係咁

質素問題，邊有人會識欣賞佢上面

咁閪寸應該係好有自信實紅得起 好似漿咁
點知大陸人心諗 而我不知道側田是誰
抵撚柒死反正兩個都係鳩叫式唱功 漿起碼音樂才華勁啲 個look都charm啲
佢又矮又冇頭髮 啲歌頭幾隻都幾好聽嘅 幾年唔夠就回撚晒塘啦 隻隻歌聽落都差唔撚多咁
大陸有李榮浩 台灣有周杰倫林俊傑 香港有陳奕迅 聽你做乜鳩個個都有料過佢真係貪佢有型咩
利申 以前幾欣賞佢 自從躝咗去北京就冇再聽佢啲歌

都好過你條柒頭講野有懶音先

所以呀臣係好值得珍惜

問題唔係UN唔UN耳
而係言行不一
鄙視香港市場
又要返嚟香港市場搵食
咁肯定俾人屌啦
你話佢好似的士陳咁
去到支國好紅
已經不屑香港市場
反而無乜嘢
呢啲先係事實
依家側田俾人感覺係去支國撈唔紅
要嚟佢一向鄙視嘅香港市場搵錢
成件事好肉酸
最怕佢到時又嚮演唱會玩忽然本土
突然又話好愛香港又剩
就更加肉酸
不過佢咁睇唔起香港人
應該唔會掛

上面用陳小春,GEM做例子 屌你跟本仲衰過佢2個係人都知上面搵食好喇...
人地有冇開哂記者會 搞場大龍鳳大大聲 我要上去搵食喇 留在香港冇撚用架喇...
你個態度擺明當香港廢 但依家你要返黎個垃圾地方搵食

佢係咪真係叫咗幾隻雞上佢屋企？

係
其實咁多年嚟香港歌手都會出埠登台，就算未有大陸市場前都會去其他海外華語市場

但係唔會無啦啦屌9自己發源地先囉

咁樣做點對得住之前支持佢嘅香港樂迷

事實還事實
但踩完又返黎香港樂壇搵食肉酸左D

關咩事 邊個話係香港唱歌就唔可以去中國唱？
而家又唔係叫你發誓淨係係香港唱
兩個市場根本就無抵觸
係有實力好似陳奕迅咁
廣東歌都可以唱到所有中國人都聽
自己半紅不黑就靠踩住香港市場屌香港人唔撑你 又偷換概念

側田講完好快有人唔記得
牙gem講完就俾人日日唱

成班選擇性失明

好簡單既問題姐 正常我唱得都返大陸搵啦唔通留係香港咩

無香港呢個招牌廁田連大陸三線歌手都比唔上

禿頭田，今世都唔好返香港啦

咁你有冇做啲咩支持過本地歌手

香港無樂壇
得娛樂圈
一個愛音樂既人係香港其實好灰

側田都係講事實
不過阿gem就係忘本賣港

老實佢係有實力既
只係香港市場一定唔夠大陸大
淨係睇下連登班盲反撚一有新人出黎就踩到人一蚊都唔值 仲想人留係香港無錢搵比你地班垃圾屌？側田係好有實力係事實 而香港人口講支持本地野 人地係度挨緊個陣你唔珍惜 到佢走左你班垃圾就屌人奶共狗 有無諗過係你班垃圾造就左一隻奶共狗出黎 香港人思維真係好特別
有無諗過唔係佢放棄香港人而係香港人放棄左佢？

香港冇市場都上唔到位
你點出去同人掙呀垃圾

笑撚咗
成班金鐘仔講撚到俾人背叛咁撚樣
你而家買咗佢好多album場場演唱會都有支持？
係有嘅話廁田洗北上搵錢？？
一蚊都冇俾過然後上高地屌人
金鐘仔真係好做

咁咪入大陸市場囉 入咗我地一樣可以聽到佢作品 佢有錢啲作品都好啲啦 大陸人一樣聽粵語歌

連登仔一向垃圾
Gem都反

佢比狗仔隊跟到頂唔順 先離開香港
做咩都比人影 其實好辛苦

佢香港撈唔掂先吹奏大陸啫，不過人之常情啦，為左錢袋底都要奶啦下話

咁撚有實力又撈唔掂要返黎r撈?太撚柒,不了

算撚柒數啦 好現實 如果大陸用十倍人工請你 你地咪又係番去搵食

一見到佢個名就諗起穿心腳

CC台著名本土派咪一樣雨革之後返大陸搵食，再用中國移動撚鳩班連登仔

咪臭係 連登仔自己就搵份5-6萬工un un腳唔洗煩啫 人地歌手唔撚洗搵食？ 屌死班道德撚 人地生存唔係為左你點睇佢

其實根本冇咩道德問題 成班都屌篇差唔多十年前一個訪問既一小段野
人地第2日開記招時都講話I dont mean it
不過兒登仔係中意咩都屌2句架啦